屌呀仙奴咁都射唔撚中，我嬲到踢枱踢腫腳趾

切梳！

我仲係嬲到手震緊

仙奴=死

做呀迷好辛苦